屌你老母 究竟點解依家pro club會變成咁？

屌你個老母玩個即興全撚部d人淨係識call波同扭波
全撚部都唔識傳波
我做st明明已經跑啱位等來個through pass就可以單刀
係都要扭扭扭唔傳
扭唔係話唔俾扭 ，但可唔可以有d自知之明，唔識就唔好成日扭啦
一扭就即刻甩
如果真係扭波勁扭到唔傳俾我反而覺得冇野
仲有call波........唉，呢個真係唔知點講
係又call唔係又call，中間隔住幾條友都照call
真係當自己中場核心發動機咁
最尾9成都係俾人截

我打個FIFA都係想開心姐，又唔係一定要贏
點解要咁對我

利申試過即興輸2球走曬剩我一個反cup3比2

on9仔先會玩drop in

Drop in一向比狗玩架
同人三唔識七遇到肯傳波果d要還神

我不射男

踢街場就預左

遇倒死扭爛扭果啲隊友我會行埋去搶佢波

踢drop in,你比到高質傳球人,人地多數都會回番比你,雖然點都有d契弟係唔肯比波

同街場其實差無幾

樓主未有隊？
深夜踢開，有興趣留tg

Drop in不嬲係咁架啦
Even 有隊都係咁撚樣